====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' est du plateau , peu boisé et inoccupé , se prêtera à la réalisation d ' infrastructures d ' accueil pour des activités importantes , en cohérence d ' ailleurs avec la présence actuelle de différents établissements existants - Centre d ' études nucléaires de Saclay (C . E . N . S . ) et Centre d ' essai des propulseurs - et avec l ' implantation décidée de plusieurs grandes écoles nationales :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

